喺Atv 做過8年，你問我答

隨便發問自爆唔答

依家做緊咩公司?

有冇出過糧？

有冇食過鮑姐

係高空擲物俾人扣分前定後

好耐唔見棋靈王

澳資餐飲

有

無

前

開返有無返去？

係一個對員工好撚差的老板

無啦，轉左行

王維係一個點嘅人

懷才不遇

ot + 低薪

你食左屎未

急性腸胃炎根本睇唔到醫生，屌

atv post 無人理，tvb 就推到第三個